喂呀? 發生咩事呀-今日係咁見到八達通廣告

仲煩過賣死人氣車廣告呀

有咩方法可以block 咗佢呀?